{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013725",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "마가렛뜨"
    },
    "text": "マーガレット手作りヨーグルトは、新鮮な牛乳と良い乳酸菌で24時間発酵して作られます。 イタリアのグリークヨーグルトは、様々なトッピングと一緒に楽しめる牙山湯井カフェです。 当カフェは牙山新都市湯井駅から徒歩10分、交通手段では5分の距離に位置しておりアクセスが良いです。 おいしい飲み物とともに、グリークヨーグルトやグラノーラブランチをお楽しみいただけます。 メニューには様々な種類のグリークヨーグルトとグラノーラが含まれており、様々なドリンクヨーグルトも一緒に楽しめます。 プレーンドリンクヨーグルト、レモングラス、ラベンダーフラワーなど様々なフレーバーのヨーグルトとグラノーラが提供されます。 また、チョコグラノーラボックス、ココナッツグラノーラボックス、シーズンフルーツヨーグルトボールなど様々な組み合わせでおいしい朝食とおやつが楽しめます。 そして桃のアイスティー、バジルトマトエード、アインシュペナー、柚子茶など様々な飲み物も一緒に提供されます。 ブルーベリードリンクヨーグルト、イチゴドリンクヨーグルト、長ネギグリークヨーグルト、イチゴヨーグルトアイスクリームなど、より多彩な味で楽しめます。 また、フレンチトースト、オープンサンドイッチ、イングリッシュブレックファーストなど様々なデザートと食事メニューも提供されます。 牙山湯井カフェを訪問すると、美味しいヨーグルトとグラノーラが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "マーガレット手作りヨーグルトはどのように作られますか？",
            "answer": "新鮮な牛乳と良い乳酸菌で24時間発酵して作られます。"
        },
        {
            "question": "グリークヨーグルトを楽しめるトッピングはありますか？",
            "answer": "様々なトッピングと一緒に楽しめます。"
        },
        {
            "question": "牙山湯井カフェのアクセスはどうですか？",
            "answer": "牙山新都市湯井駅から徒歩10分、交通手段では5分の距離に位置しておりアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "牙山湯井カフェではどんなメニューが提供されますか？",
            "answer": "様々な種類のグリークヨーグルトとグラノーラが含まれており、様々なドリンクヨーグルトも一緒に楽しめます。"
        },
        {
            "question": "どんなフレーバーのヨーグルトとグラノーラが提供されますか？",
            "answer": "プレーンドリンクヨーグルト、レモングラス、ラベンダーフラワーなど様々なフレーバーのヨーグルトとグラノーラが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どんな組み合わせで朝食とおやつが楽しめますか？",
            "answer": "チョコグラノーラボックス、ココナッツグラノーラボックス、シーズンフルーツヨーグルトボールなど様々な組み合わせで楽しめます。"
        },
        {
            "question": "どんな飲み物も提供されますか？",
            "answer": "桃のアイスティー、バジルトマトエード、アインシュペナー、柚子茶など様々な飲み物も提供されます。"
        },
        {
            "question": "より多彩な味で楽しめるヨーグルトとは？",
            "answer": "ブルーベリードリンクヨーグルト、イチゴドリンクヨーグルト、長ネギグリークヨーグルト、イチゴヨーグルトアイスクリームなど、より多彩な味で楽しめます。"
        },
        {
            "question": "牙山湯井カフェではどんなデザートと食事メニューが提供されますか？",
            "answer": "フレンチトースト、オープンサンドイッチ、イングリッシュブレックファーストなど様々なデザートと食事メニューも提供されます。"
        },
        {
            "question": "牙山湯井カフェで楽しめるものはありますか？",
            "answer": "美味しいヨーグルトとグラノーラが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 511
    }
}